跪求有冇巴士講下實證醫學史

佢第一節開始講人痘牛痘幾有趣
觀察 假設 實驗

巴絲